解釋點解外國唔用口罩

因為1,2月已經支那人搶曬

成班老人家等死